建議CRE引入「誰是真警察？」試題

【建議CRE引入「誰是真警察？」試題】話說6月反修例風波起，警務人員多次被質疑刻意不佩戴委任證或展示警員編號，隱藏身份，包括612金鐘衝突中，速龍小隊制服無展示警員編號；7月14日出動沙田防暴警察，制服上雖有空間擺放委任證，惟警員沒有展示。 警方在Facebook上載片段解畫，警司劉肇邦舉例，便衣警員截停市民，行使警權查問時，必須表明身份和出示委任證；至於軍裝警員，在情況不容許、影響警隊行動或危及有關人員安全，以及要求不合理等情況下，毋須展示委任證。不過，劉肇邦對此並沒有詳細舉例解釋。 他不舉出例子，那不如由我來舉個例：如果你見到圖中這些人，在沒有委任證、單靠外貌衣着等等，請問你會認為誰是警察（提示：圖中沒有退休警司朱經緯）。當中涉及的演繹推理，跟「綜合招聘考試」（CRE）的能力傾向試卷如出一轍。
圖：